I love china china will lead the world

Yo check this out
President xi as great leader
Independence you are mother fucker
He will make hk great again
Ioh hot damn
Independent of Hong Kong is impossible
Don't dream and lie yourself
He done very well

independence you gonna die
I use aircrafts bomb your mother fucker time to say good bye

喂喂，無謂喺到獻醜啦
個post咁hea
你叫我點出糧畀你呀

( Show Blocked User - 哥是個傳說 )

On9

Goodnight

用英文正漢奸

有沒有freestyle?

用中文發帖統戰部先會發薪

I am freestyle now

幫你譯埋

喲！ 出去檢查這個
習大大是我們大哥
獨立的我幹你媽媽
他會讓香港再次強大
熱死人
香港獨立真的不可能
別發夢騙自己騙人
習大大能人所不能！！

出去檢查這個